手提電腦散熱底盤求推介

求推介好似用鋁製既會好啲？

放入雪櫃咪得囉

幫推